沙拿係咪一季球王？

🤔

55

嗯

球王

佢球王？

公司有幾隻利狗同事 上季日日係度吹奏沙拿 比佢地講講下我都以為沙拿仲勁過美斯

蘇狗果陣都無吹奏得咁勁

今季 屎獨 > 沙拿

係時候賣